推上國際 警察對示威者開鎗 然後數十人圍住黎打至重傷

廣傳

推呀
on9
訓左係地重打咁耐

Cls打咗咁多下

發左癲

咁多兄弟企晒高處唔幫手？

估唔到5年後就有癲過928嘅一日

推

屌，今次戴曬狗罩，認唔出狗樣。